====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le dessin de la place , en béton coloré , élimine toute barrière existante : accessible à tout le monde , la place devient une surface unitaire , avec une pente unique de 2% , qui lie les entrées du théâtre aux boulevards très proches .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

